słuchane: The Eagles - Life In The Fast Lane


No i zapomniałem o tych pancerzach, ale chyba wszystko gra. Mam nadzieję,
bo wchodzimy za godzinę. Pół godziny temu czujniki zasygnalizowały średni 
stopień obrony ochronnej na polu monatytu, trwało to trzy sekundy po czym
wszystko uciszyło się kompletnie. Przez ułamek sekundy wydawało mi się
również, że dostrzegam kątem oka palącą się kontrolkę czujnika życia 
biologicznego. 
Nie wiem co o tym myśleć. Póki co wygląda, że to fałszywy alarm, jednak
na wszelki wypadek aktywowałem moje jedyne działko samostrzelne. 
Piszę jedyne, ale to nie byle co i jestem z niego na prawdę dumny. 
To cacko jest warte drugie tyle co cała ta łajba.

W klimatyzacji znowu coś chrobocze. Znów musi poczekać. 
